En esta carpeta se contendran las implementaciones de los algoritmos para
fluidos utilizando la libreria arrayfire, se espera que las implementaciones sean tan eficientes como el codigo cuda hecho a mano, pero mucho mas ligeras de entender y de escribir 
